捷克：中國製的快篩試劑 錯誤率達80%！！！

Google translate

快速測試可能失敗時，辦公室會提前寫信。 即使這樣，國家還是部署了它們
快速測試可能失敗時，辦公室會提前寫信。 即使這樣，國家還是部署了它們

VojtěchBlažek
俄斯特拉發的公共衛生官員周一表示，所謂的冠狀病毒快速檢測是不可靠的。 在80％的案例中，他們說他們失敗了：他們確定了一個病人，然後對其進行了測試，證明他實際上沒有感染冠狀病毒。

“我們週六在俄斯特拉發大學醫院檢查了它們，但不幸的是，錯誤率非常高，”區域衛生學家PavlaSvrčinová說。

她補充說，測試顯示假陽性和假陰性結果。 “我們對那些搜索採樣站點的人進行了測試。 幸運的是，我們是如此有遠見，以至於立即為經典檢查取了樣本，而這恰恰證明了測試的錯誤率，”Svrčinová說。

但是，根據新聞列表，醫生和衛生學家正被警告不要這種可能性。 確實，幾天前來自中國的快速檢測並不能真正可靠地及早發現感染。

根據國家公共衛生研究所的文件，該文件於3月初到達了多家醫院和其他醫療機構，快速測試僅起到了“輔助作用”。

該文件的摘錄：美國國家公共衛生研究所對醫療專業人員的告知

照片：消息列表
國家公共衛生研究所3月1日的通知：快速測試不能可靠地確定誰被感染。
國家公共衛生研究所解釋說，快速的檢測方法並未涵蓋所謂的免疫學窗口。 也就是說，在感染後的前五到七天，一個人的傳染性最高，而他們尚未產生抗體。 快速測試所針對的正是抗體的存在。

國家公共衛生研究所說：“該檢測不是診斷檢測。”

換句話說，根據該研究所的說法，最好通過速度測試來驗證隔離期結束時的情況-懷疑患有冠狀病毒的人是否需要進一步隔離。 也就是說，他的身體在隔離結束時是否正在產生抗體，這表明該疾病實際上已爆發。

快速測試已經在捷克共和國進行，主要是在封閉區域

18. 3. 14:47

的確，俄斯特拉發（Ostrava）的公共衛生官員周一表示，可能會對被隔離但未經檢查的人進行快速檢測-通過徹底的方法-檢查他們是否患有病毒。

“我們從一開始就有些懷疑，我認為這證實了這一決定是正確的。 後來決定將其用作分佈測試，結果證明這是不可能的，”摩拉維亞-西里西亞州州長IvoVondrák說。

衛生員建議甚至不要去上班，封閉地區的人們

16. 3. 9:25

冠狀病毒時期的在校學生

16. 3. 11:46

仲衰過開大細

咁岩啦
陽性 即係冇事 陰性即係有事

係唔係掉轉咗黎用

先唔講佢有冇隱瞞嘅問題住，即係宜家支那嘅數字只係全部嘅20%

俄斯特拉發的公共衛生官員周一表示，所謂的冠狀病毒快速檢測是不可靠的。在80％的案例中，他們說他們失敗了：他們確定了一個病人，然後對其進行了測試，證明他實際上沒有感染冠狀病毒。

塊西試劑?

支那病毒支那試劑

呢一種抗體測試,仲要本質上有大量假陰性/延遲陽性

反向思維 無即係有

20%係中

假嘅都八萬中

所以中國果個數根本冇問題
拿拿拿，真係試左架啦
不過係唔準咁解姐

測試全部陰性，大陸冇新確診咪咁解囉！

古惑的劑

即係死亡率都差無幾

掉返轉用

made in china 唔爆炸咪算你好彩
大陸有真野先驚

咁將陰性陽性反應調番轉睇咪等於80%準確囉

聯署facebook專頁：

聯署Link：

邏輯係邊？
都係80%錯啊

咁鳩估算喇
仲準啲

唔係，你講嗰樣只係調轉咗陰陽，測試依然準確
依家個情況係不論陰陽，都唔知有無事
即係同滴落杯茶度check有無事一樣，完全無用

錯誤率達80%
燈神